公投 肺炎完咗之後去邊旅行好

深圳
東莞

好耐冇上去食好西
諗吓都流晒口水

如果想開心 為什麼需要等

又喺度呃負評